(無圖)今日中史DSE驚見孔子！

read.

孔子考中史fail 硬

孔子舉中指？
Btw佢會唔會fail
佢後面仲有咁多年歴史 佢識唔識

邊位巴打咁撚搞笑啊？
出嚟認左佢啦